葵芳打緊票機嘅絲打

cctv live住你哋 啲傘太矮
得個口罩小心啲

打完即閃，萬事小心。

Push